一句講晒，雞中翼定雞翼尖

完全唔明雞翼尖有咩好食
骨杉杉 又少肉

中
尖

食尖既肯定細個已經好窮

其實自製既話，b仔個汁整雞翼好食過整雞翼尖

唔好話咩窮
通常買呢啲都係一磅磅計

計返雞翼尖vs雞中翼 骨同肉 比例
應該係雞中翼比較抵食

但啲人睇落覺得大家同一個磅數但雞翼尖又多幾隻
以為抵食啲

翼尖係食皮咋嘛，D汁入晒皮度

我全部都要 雞全翼沒煩惱

雞翼尖本來係窮人食物黎架

翼尖，特別係滷水入晒味果種